iPhone 7上8 plus 定XR

用左兩年幾電得返75% 正正常常唔lag機

11

XR

8plus

有新換新

4899 5199 5999

換電再戰三年

6s>7想換部大啲

XS , 唔駛max 。
事實xs 個mon 同6s plus 相近，所以你用緊細機身都係大mon。

夠錢直上11，
XR同8影相無乜分別，只係多左雙SIM

事實係X/XS睇youtube/片唔放大=4.7吋左右
唔好見到5.8吋就覺得大啲
Max先係對plus

對影相冇乜興趣

Xs 仲貴過11

差800蚊 差一年
800蚊 半日人工ja wo

等iPhone 20

一定係XR

一定係11

毅進仔ot幾錢個鐘

唔知wo
我做地盤

岩岩up左上13.1部機快撚左好多 我諗可以再戰一年